邊條小巴線或者的士加入左變革香港嘅陣營

有冇巴打知邊條線係全部小巴or的士都賣咗變革香港廣告
淨係間唔中見到一兩㗎